# Electric Brain

My project for Samsung IT School. 


Ссылка на презентацию и apk файл -----> https://disk.yandex.ru/d/v6yzk16_W8xyQA

Исходный код программы хранится в ветке "main" данного проекта.
